﻿// GRAPHQL NÄIDISPROJEKT

1. Pane ExampleGraphQLProject käima,
2. Vaata ExampleQueries.txt ja proovi päringuid GraphQL playgroundis
3. Vaata Data projekti all ülesehitust / proovi mõista / muuta väljasid alustades /Data/GraphQLSpecific/TestSchema.cs failist 

//